有無人睇異世界叔叔 (異世界おじさん)

笑撚到我仆街
應該好快動畫化

傲嬌妖精好慘

等緊叔母出場

明明就係叔叔最慘

有mark低過將來睇
現在睇要個個禮拜追好辛苦

睇動畫 知道冇第二季先會開始睇漫畫
最理想完結先睇

月番先慘...

係呀
輕小說=劇本
漫畫=分鏡圖
動畫先係完全體